最近發生咁多事 邊一樣令你最深刻

阿媽整咗我最想食既野比我收工番到屋企個時食

轉新工啲同事好nice

我老豆煮肉餅類既餸煮左一個月 差唔日日食緊同一個味既餸

行屍走肉 無原因人生每到某幾個時刻就係會突然間唔知自己做緊d乜

咁係好事黎架喎巴打

唔好意思，我笑咗出聲 佢係咪諗唔到煮乜食

因為宜家做緊既野唔係你想做既野？

我都唔知道 可能生活太平淡 平淡都唔知自己做左d乜同埋應該做d乜但都幾享受嘅 乜都唔想理

好事呀
會快啲上手啲野

你會唔會都想搵人傾下啊 絲打

星期五終於放假，你又可以休息下

聽日都要番工呀
要OT